其實国安公署office係邊

有需要同你講？

国家机密

知都唔好講，洩露國家機密